子瑜隊友她最辣！平口裝露出隱乳 神秘1顆痣竟出現在這

南韓女團twice靠著亮眼的外型，與甜美的歌聲，從選秀節目出道後便一舉爆紅。其中台灣成員子瑜更是時常成為粉絲討論的話題。她的成員各個也是具有特色，近日適逢日籍成員momo（平井桃）24歲生日，官方也曬出多張照片，沒想到火辣的外型立刻登上熱搜。

▲Twice成員中除了有台籍子瑜（右）外，還有日籍成員MOMO（中）。（圖／翻攝自IG）

9日適逢MOMO24歲生日，好友也紛紛在官方平台曬出她的生活照，祝福她「平井桃，生日快樂！謝謝你的誕生！」只見她擺出各種俏皮模樣，讓粉絲大讚太可愛，而其中幾張照更是露出性感雪乳，右胸上的1顆痣成為大亮點。才讓粉絲發現原來MOMO這麼有料。

▲▼MOMO生日，官方曬出多張火辣照。（圖／翻攝自IG）

事實上，在這次的新專輯照中，所有成員也突破過去尺度，子瑜還露出小蠻腰見客，超豐富的細節看得出經紀公司對於這次專輯的野心。據悉這次回歸消息曝光後，立刻引發網友討論，不少人看到9位成員明顯的變化，直言真的是「女孩變女人！」

的確很正

落過仔

油瓶女

臭野

Mina呢

我奶彩瑛心口粒墨

死MK

落you老母

我先係

Ching ho ball

落仔都唔生佢出嚟咁仆街

who is經手人

臭婆娘

笑到喊

屌解呀

八婆

Would you please shut the hell up and have a nice cup of tea

係咪好辣 辣親？

嗊嘰？

辣妹子很辣

紋身佬一路插住彩瑛屎忽一路笑你兩個

子瑜隊友1
子瑜隊友2
子瑜隊友3
子瑜隊友4
子瑜隊友5
子瑜隊友6
子瑜隊友7
子瑜隊友8

我咪係紋身佬

以為又暴動

係係係

唔係子瑜就可以慳返唔洗暴動

又違法國安法

笑

唔好用綠帽!

喊豬用到厭

希大同MOMO做愛個陣已經奶過唔知幾多次

用un un豬

收聲呀

胸懷大痣

咪又係比金希澈砌過黎

希澈係衰人

胸懷大志

呢啲女啲奶水都好足

希澈老師：我可以辣

知道

點解上左熱門
拉

彩瑛都有一粒

夠我享用了

紋身師又笑你

我一拳打死佢